【轉自 01娛樂】FYY，我哋連登見！

另一邊廂，一向出名貼地的馮盈盈在準備上台前就狂碌「連登討論區」追post，果然係貼住個潮流。其後馮盈盈回覆《香港01》說：「咁都俾你發現到，當時我喺度追緊直播post。」上台前仲做緊功課，抵讚！